你問我答 ~ 玉石俱焚

首先好多謝你嘅問題
我想反問既係
你認為示威者有冇咁嘅影響力造成玉石俱焚嘅情況出嚟呢？
喺我眼中其實示威者並冇咁大影響力
玉石俱焚，看似政府更有話事權

如果政府因為示威而決定戒嚴或者出動解放軍
香港身為商埠以及一國兩制的名譽就會失去
玉石俱焚就會名副其實

如果政府願意解決民怨而唔係解決示威
我相信佢都不需要走向戒嚴或者出動解放軍呢一步
玉石俱焚與否，選擇權並唔係市民手上

昨天林鄭月娥於記者會上面提出玉石俱焚嘅概念
佢背後嘅動機我哋不作猜測
但我個人認為唔少嘅香港人以及示威者都唔想玉石俱焚嘅情況出現

Push